\classdescription{Node}
{}
{
\begin{signatures}
	\item[Node( p : const Point\&, tags : const map<string, string>\&)] Erzeugt ein neues \type{Node}-Objekt an der angegebenen Position in WGS84 Koordinaten und mit den übergebenen Tags.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
% 	\item[location : Point] speichert die Position eines \type{Nodes} in einem Koordinaten-System.
% \end{signatures}
% }
{}
